琴晚發生咗兩件大鑊事，竟然都未見有人叫盧偉聰落台？？

呢兩件事一樣咁重要，不分先後：
1. 警方喺上環毫無預警下向市民共射咗36發橡膠子彈，草菅人命
2. 元朗黑幫無差別攻擊市民，元朗西鐵站猶如人間鍊獄，同恐襲無異，打完999「警察」過咗Ｎ世先到，或者打唔撚通，去到現場又掂行掂過當睇唔到嚴重失職

第1單唔使再多解釋
第2單，就算唔係真係警黑合作，都馭下無方，無法保護市民身家性命財產，呢樣根本係天職嚟！小學生都識答你警察職責係咁啦

琴晚發生嘅事只係更清楚顯示，警方只淪為政治維穩工具，暴打射殺反政府嘅示威者就勇武，對保護一般市民安危就置之不理 / 有心無力 / 無心無力（真係是但一個都中），令市民心寒

全港市民不分政治立場，都應該齊聲譴責一哥盧偉聰無能，必須問責落台！

林鄭更不能獨善其身！佢頑固唔肯正面回應市民五大訴求，包括撤回送中惡法及成立獨立調查委員會等等，一手促成今日紛亂局面，民心盡失，鄉愿黑幫乘時而起，置市民於水深火熱，同樣難辭其咎，都必須立即下台！

有咩事實我講漏嘅話請各位巴絲補充

二哥上一樣大鳩鑊

支持盧偉聰GO TO JAIL

寒戰呀！！
留個蠢嘅都好過放個奸嘅上去。

落黎有用咩
成個香港警察已經失去職能
唔能夠再代表香港執法機關
解散再重組罷啦

咁即係冇人孭鑊
除咗特首之外，警隊有嚴重問題，由一哥孭鑊好合理

落乜撚
11月都退休
要搞搞二哥啦

有咩好落台， 年底都退休

調查成個警隊先重要

佢11月退休 根本搞佢唔到
面皮十尺厚

改革警隊先係出路

全港恐慌，政府用黑社會治港。

仲落乜撚野台
而家跟本係反政府
仲講緊邊個邊個落台